# Red de Metro

Página 46, Actividad 2.7


Se desea almacenar información sobre la red de metro, sabiendo que los trenes están asignados a una línea determinada, cada uno se guarda en una cochera determinada (que está en una estación concreta) y en cada línea cada estación tiene un número de orden.


